點解大家覺得今季英超要取消？

賽季打左三份二
如果好似大學sem過左三份二話取消學期 所有gpa 歸0 明明assigment俾過分 你話有冇問題？
好似你打工 返左20日 老闆話公司有問題 不如當冇返過 你又話冇問題？
跟著老闆話你未來十日有機會做錯野所以唔出糧 又合理？

根本只係因為榜首係利物浦
根本一開始就唔存在「球季保留與否」呢個問題

如果宜家係曼城榜首 一定冇禁多po講取消

乜撚野例子黎

用自身利益去比喻成個聯賽利益。。。係咩比喻嚟？
降班，歐洲賽，英冠附加賽升班個堆點計？

樓主啲比喻都ok生動

樓主個論點係證明左某隊波有幾咁犯眾憎?

弱智黎講樓主真係ok

咁既情況我覺得老闆要出2/3既糧， 咁係米俾2/3 獎杯俾利記？ 雖然利記99%會奪冠如果踢埋之後既賽事但直接俾利冠好似抹殺左其他隊cup既可能，機會當然好微啦，但俾得利，其他三大聯賽又點？我覺得4大應該做同一樣決定咁先公平

咁你檢討下點解猁狗咁乞人憎啦

同猁溝通真要讀個特殊教育文憑 樓主呢d乜撚野例子黎

等左廿年攞個a貨縮水英超

多啲包容啦，樓主諗撚咗幾日㗎喇，以為諗到個世紀大答案咁

頒個29場聯賽冠軍囉，個盃要比正常賽季細，個名要叫2019-2020英超冠軍(29場)
咁計好唔好

雖然啲例子錯
但陪樓主傾下
1. 大學 更加駁倒自己
上咗2/3學期 派咗幾份assignment 靚grade
但明明未上曬 憑咩比你爆4？
2. 返工 出糧同成續完全兩回事
依家痢狗冇糧出 踢義工波呀
結論：樓主9up冇邏輯

是但啦快d頒 利迷照會攬到個a貨實一實

不如今季所有分hold住，然後帶落下季，下季冠軍就叫2019-2021年英超總冠軍

1. 未完sem就要學校畀first hon 佢
2. 未final interview 就要公司畀offer佢

係唔想脷贏啊吹咩

又要扮拎唔拎到冠冇所謂 最緊要人冇事
跟住就出post話人針對利

既然唔洗踼哂成個聯賽都計冠軍既話 咁以後踼3分2頒得獎啦

係，全世界迫害利記，慘

身體廢咪會病囉 而家係就車路士 阿仙奴 李城 3隊垃圾先停

咪無限期廷遲

唔比曼城反cup既？
雖然係得數字上既可能

照頒比猁，隻杯上面寫住 英超冠軍（未完季）

乖啦猁狗 唔好再開post證明自己幾柒啦好冇

樓主都OK弱智

咁升班果幾隊咪好唔抵？

...用下腦啦

返工返20日照出糧OK 喎
利物浦班友無出糧咩?

但返工返20日就係無勤工獎, 都無最佳員工獎

笑撚死我咩

平常心啦好冇

其實痢狗弱智輸打贏要真係唔係講少

降班個幾隊又點計
計你利記冠軍,咁個3隊咪要降班(聯賽仲有成10場,但佢地一場既賽果已經影響緊幾隊)

首先標題已經錯撚左
今季英超要取消係因為肺炎根本搞唔掂 一定要取消
你要討論既係點處理冠軍 升降班 歐洲賽

樓主簡簡單單講你既論點算啦
亂用例子，搞到9唔搭8

樓主啲比喻勁到

憑良心講 如果英超腰斬然後令曼聯唔洗降班 呢個英超席位算唔算呃返黎

啲猁狗肉酸到

點解覺得成日迫害 利物浦先 係安全問題中左成個運動員生涯隨時玩完 好返個肺都有事...

整個29/38 冠軍俾佢
7成幾嘅冠軍

樓主比喻王

係就再詳細d,2019-2020英超冠軍(27勝/29場)

比住2/3個盃我利啦屌你老母

?????
我冇話要俾利champ
而只係唔支持取消今季英超成績
應該要keep 遲的/下年打埋

唔取消咁可以點？
下年打完埋 咁升降班點搞 歐洲賽點搞 要人打埋上季個幾場 先再開新季？

第2段就係佢嘅論點

你個比喻真係好唔掂，每個學生係個體點同聯賽

2019-2020英超冠軍(29場-腰斬）？
或者
2019-2020英超冠軍(29場-武肺腰斬）？